捷克布拉格區長屌柒王毅之後 佢Facebook出咗張咁嘅圖

屌 好撚癲

cls

台灣都有

犯咗國安法，警察幾時去拉人

cina

犯咗國安法
捉人未

哦 呢條友話中華民國
係民國膠 係大中華膠

佢團隊係咪有人上開連登/ptt/知乎？

事實

中佔西藏
中佔烏魯木齊

Taiwan stands alone, not occupied

但佢講得啱 全部都係支共霸/搶返嚟

犯國安法

刁你老味系 辱我中華 香港三萬勇敢黑警快點做野拉捷克佬!!!

People’s Republic of China

佢應該識啲歷史

個acct profile pic睇落唔係official wor
不過成件事好寸好正

冇台灣先係最高境界
宜家差少少

西藏圖博

People's Republic of China

個名寫住official
但係咪del左po

之前香港好似出過張再散啲嘅圖
有埋咩大粵民國之類嘅國家
中共嘅領土得中原一帶

好癲

澳門話之佢啦

台灣標左做PRC

好搶口

加油

#Sept6 #9月6日 #九龍 #遊行
活動名稱: 9月6日九龍大遊行
日期: 9月6日 (星期日)
時間: 1430 (屆時請自行開始遊行 )
路線: 由佐敦道沿彌敦道往亞皆老街
( 若有狗隻打斷 請自行進入內街 )
活動性質: 和勇大遊行
對象 : 各 真·香港人 不論和勇
服裝：彩衣進場 黑衣開始 彩衣走人
目的:
1️⃣反國安法
2️⃣反健康碼
3️⃣反對藉疫情押後選舉

由於仍未有議員回覆，本頻道決定是次遊行 不會申請不反對通知書

若有文宣投稿，請聯絡
@hk906admin1_bot

⚠️⚠️本頻道不鼓吹任何暴力行為
TG Channel:
FB Page:
LIHKG:

除非有禁足令 未去到現場都唔會取消呢個活動🤔

咁快有個負皮

小弟唔識嘢，東突厥邊緣位嗰三個標示係咩來頭？
求全能連登仔講下

港澳台都有份

佢又幾熟中史喎

以為捷克係左膠國
總之反美就俠義風骨

咁撚搶口

呢個文宣高質

吉士

真戰狼

貼過去微博比班小粉紅好嬲好嬲呀嘛
張圖出唔出到呢

Sd返俾個議員

Send呢幅啦

台灣佢寫People’s Republic of China?!

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

Support

Btw佢係咪想講俾返中國民國（台灣）
台灣個位留返俾而家中共啊

型撚到.
喺外國先可玩到咁大

交換領土

火力全開

100%正確既史觀

我真係好鍾意捷克！

我好想去捷克！

正

如果捷克係亞洲應該同中共打緊

好撚串

#respect

捷克

香港淪陷區

香港都應該咁放twitter

高質

又砸腳

我buy 呢個 唔釨睇少呢個 比起好國家大好撚多

一個中國，中華民國

呢d咪叫歷史囉

心水清

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

其實台灣直接灰色會更好

好大膽

Push

台灣人都唔想爭「中國」

係你呢D大中華港豬先不斷意淫

唔好講獨國際線會輸

真

這是自古以來支那的應有地土

呢張先係中史見開嗰幅圖

支那, CINA

講到同德國咁fd
同肥婆一齊出兵蘇台德區教訓捷克啦

有冇中文？睇唔明

Inner Mongolia 轉返做Southern Mongolia會唔會好啲

好奇佢點搵到一張岩用既圖

CHINESE OCCUPIED HONG KONG

push

而家中印打緊交果度。

無巴蜀利亞、廣東利亞, 捷克已經係好比面

G持

講事實又有咩錯

btw Manchuria滿洲國真係好少聽

起來！不願做支共的人民

Cls 01重係度吹歐洲之行好撚成功

係佢私人FB來....佢本人係搞笑開的

咁真係好成功

人地個文真係叫Cina
咪同China一樣

心水好清啊

好正

有區長唔做做曱甴

成功叫醒歐盟一齊收支那皮

好想睇蝗毅訪俄國

北風之神射核彈核平中南海

好舊嘅圖，你哋未睇過？乜9自治區，特區其實係大支管唔到人地

好識玩

People’s republic of 支那 PRC係支共喎
中華民國係Republic of 支那 ROC喎
定佢專登打錯

廣東尼亞!

諸夏先係正解

高汁文宣圖

聽日又要睇閪春鳩up

三萬渣滓幾時拉佢呀

佢呢張圖有D料到
唔係跟省或者低一級自治區劃
甘肅識分漢蒙藏
寧夏識劃入蒙古
西藏又冇劃入四川果邊民國西康省非藏區
提供張圖既係高手黎
一個唔好彩中國打輸第三次世界大戰戰後規劃基本上可以照跟
除左雲南有D爭議

根本清帝國收皮漢人係無資格管蒙古圖博滿洲東突
中華民國一樣係毒瘤

正名中佔香港

肯定嬲到癲

點解雲南分咗出嚟

推

支那唔敢出聲

睇唔出張圖有咩問題，世界地圖不嬲都係咁，大驚小怪

呢條友癲架

痴線張文宣高質到呢

邊個連登仔做咗佢助手 打聲招呼

想睇核子巡洋艦打柒支共

好似通識咁 好快摵走埋呢頁

呢啲文宣係直插共產黨條三义神經線。

Republic of China 先係中華民國喎

屬於人民嘅中華民國

澳門狗: 屌唔關我地事 我地係中國人呀hi

好似有一set宇宙版

台灣先係真正嘅中國

澳門係proper China啦

獨派手足

同俄佬一樣

好事呢 哈哈

宣布拉人未？

正，地理零知識既我表示學到野了，有冇中文版

反了

變番戰國邊界

蒙古 東突 圖博 滿洲 大理 臺灣 香港 澳門

推推推

台灣 people’s republic of China

捷克真係歐洲清泉

好想去旅行
之前去哂捷克周邊國家都無入捷克

大理國

直線抽擊

仆街 國安法
3萬戰狗幾時上場
國安法唔用既屌 又話全球通用

其實滿洲同雲南都同化晒. 講黎無謂. 南蒙我諗都係一半半.

戇撚鳩西藏食撚埋成個四川

咁分嘅話全部白人只可以歐洲立國
明明佔領最多地就係佢哋，中國佔少少都唔得咁撚小氣

滿州就算啦已經徹底融合，文化語言已失傳

已犯國安法了！
香港警察出動！

衰軟必豬去咗邊呢？

吳越=Goetsu，日文黎?

why Taiwan is people republic of chi na ? should be republic of China

其實咪係明末

中史老師表示欣慰

...

所以台灣要解決國號呢樣嘢

幅圖proper china 個形狀係咪唐嘅形狀嚟

東歐個邊 c 讀音係 ch

十四億人唔會放過佢

德文讀Chi-na, 完完全全係「支那」